有無巴打反擊，去強國主流論壇洗版

在微博、微信、天涯論壇出post，
以圖，廣東話錄音方式表達，避過網管審查，
向13億強國人講出真相，
包括香港事件，三峽危機，華中水災，貿易戰對經濟影響等
中國人係自私的，有幾億人生活在長江兩岸，一定會關注佢家鄉情況，可以透過水災事件為引子，詳細講出目前各事件嘅真相，
只要各省市有一百萬人同情香港，咁運動就一定會成功